口裏說愛只是虛偽

當你就算幾愛對方 都唔好太愛
如果抽離唔到 最後只會分離 得不到是最想要的

人地激嬲佢我哄 無人陪佢玩 我陪
佢唔開心我關心 因為激嬲左佢 拮隻羊毛顫公仔比佢等等
當佢無人理既時候 佢身邊唯一得番你 無論你做到無微不至結果都一樣 當初所講既心動同好感 全部都口裏說的話
付出同關係 永遠唔會成正比 即使關係曖昧 只為左更好咁玩你 當佢有更多既選擇 而你又留係佢身邊 你只會被荒廢 人係貪新忘舊 即使人地鬧佢你哄 佢喊完都喊唔係搵你 而係同鬧佢既人一齊開心 等自己仲打算整更多更多既禮物 再多都只係一件垃圾陪襯品

所以無論以後幾愛對方 都不能表露 不能付出自己 付出後便失去了價值 話事權都會係對方手上 最終被人捨棄

致傻傻的自己
要記住
佢搵你 只係想搵番件玩具
佢關心 只係想更好咁玩你
佢喊 只係想件玩具唔好走 等佢可以繼續玩你
你愛佢 就要搵第二個愛你

Ok

可以交友嗎？
我同你受的感覺一樣呢

Tg